有冇上水粉嶺既DSE 人想要Phy Chem Bio 既書？

最近執書好多野要清，歡迎pm我！

冇

Pmed

多謝

Pm me

唔需要書
有冇女？

以身相許ok ?

想要electromagnetic

樓主唔覆pm

一話唔係女就唔理人

你個標題令我極度懷疑你中文拎u

估錯 我中文拎1

所以咪要入中文大學學好中文

上水冇人要架啦，元朗得唔得